夜了，想聽張國榮

呆坐半晚 咖啡早滲著冰冷

秋天該很好 你若尚在場

垂下眼睛熄了燈 回望這一段人生
近排係咁聽依首